吊你 派錢都唔支持你無撚野呀 楊岳橋傻撚左？

你唔撐警隊一回事 你唔警隊加人工關派錢乜事
你人工1個月10萬蚊更係唔自在 理下大家好唔撚好！

over my dead body

其實就算政府唔派一萬，黑警都會加人工，所以我唔明佢做緊啲乜

收皮啦
點都唔比警隊加預算啦
一萬都唔撚要

你先傻撚咗同我大家唔好回覆唔好畀like乜都唔好畀

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

又block一隻

正 又BLOCK 2隻

你值一萬咋

啲5毛出晒黎

我唔撚要一萬都唔比狗預算過

三毛又出黎
留意左你好耐

我唔要錢
我要黑警冇錢就得

死三毛
屌你老母

你三毛唔洗明
Blk

又自爆自已係5毛狗

嘩 你個AC真係空白一片

完全封鎖「正義無敵撚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

你唔要 關我撚事

其實我都想知，點解我個acc會係咁？我有係其他po留言過，但我係page又睇唔返我留言咗邊啲，P牌仔唔太識用啊

又一隻曱甴

一萬美金！

搵兩條茄喱啡就學人玩分化

有一隻5毛狗
秒block不解釋

一個post三隻0.5狗 又有得block正

( Show Blocked User - 正義無敵撚 )完全封鎖
( Show Blocked User - 糖果泡泡浴 )完全封鎖
輕鬆